醉女內衣褲失蹤疑遭性侵 男友人：我以為發夢

台灣女子小言去年與兩名男子聚會，席間3人都醉得不醒人事，翌日小言醒來發現自己睡在其中一名朱姓男子家中，身上內衣褲全部不翼而飛。她質問朱男有否與她發生性關係時，對方竟聲稱以為是做夢，小言聽罷怒將對方告至法院。惟台北地檢署調查後，認為沒有證據證明朱男犯行，遂不作起訴。

小言透過網絡認識年約30歲的朱男，朱男對她一直心存好感。去年8月小言準備到外地進修，朱男遂為她舉辦惜別宴，並與另一名許姓男子到酒吧聚會。3人從深夜一直喝到翌日清早，加上小言已喝得不省人事，兩男商量過後將她送到朱男家中休息。

小言憶述，當日喝到沒印象自己是如何離開，只是依稀感覺有人脫去其內褲，並以手指及疑似下體侵犯她。待她清醒過來後，身上內衣已不知所蹤，最後還是由他們在大門為她找到。事後她傳短訊予朱男，追問當日兩人有否發生性關係，對方卻回應稱「不會吧？我以為是做夢所以是真的喔？」

不堪受辱的小言向朱男提告，朱男堅稱自己不太記得當日發生何事，只記得醒來後小言已躺在床上，他與許男則躺在地上。檢察官採集小言衣物及下體的檢體後，都未發現有精子細胞，亦沒驗到有男性DNA，決定不作起訴。

台灣最美的風景是人

朱男堅稱自己不太記得當日發生何事，只記得醒來後小言已躺在床上，他與許男則躺在地上。
兩個男嘅hehe

檢察官採集小言衣物及下體的檢體後，都未發現有精子細胞，亦沒驗到有男性DNA，決定不作起訴。

紅字真係...
台灣人真係好0n9